【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(十五)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

lm

第一

LM

我係純情小毒毒

妹妹仔

報報
佢呢個Look真係好AV Feel

Heidi始終高汁

純情小毒毒溝到女

Gfable

這些機會

師傅, 求教學

我都唔知點解我條屎橋會work

沒有我的

收徒嘛？

橋唔怕屎

有無人有睇瑪嘉烈？

睇左成個星期仲未入戲院

寫得太詳細，節奏越黎越慢開始悶...

小喬

聽日入架喇

無記錯聽日會開始加返速

好耐無甜

一時hea一時詳細 唔得架
懷疑豪仔溝女要一個月先完事

早 今朝凌晨勁大雨

紅雨

唔係黃雨啦咩

痛苦咁將學過嘅野打晒入去電腦

認真, 詩琳可以頂得順咁耐無扑野?

好好J

純情少少喇

唔使咁耐既

一起身咩乳都無

完全唔知有紅雨

我連有咩乳都唔知

點解會係痛苦呢

你呢個問題好丫
一個淫底既女無野扑 唔知之後會點呢

女神係唔可以J

各位早晨
起身無乳樂

女神唔係袁澧林咩, 邊忽似
其實兩個我都係第一次睇, 好老餅

其實我響外國好鍾意食乳酪

+1, 好似話尋晚行雷，但我完全feel唔到

覺得袁澧林同之前日本嗰個廣告個女仔有D似
無個人心中既女神都會有D唔一樣既

我之前食完就屙

訓之前好似見到閃電
但完全唔覺有落過雨

AV 廣告?

呢個

今朝凌晨4/5點

嗰個鐘數我都仲未起身屙尿

上回講到豪仔打黎問詩琳買唔買個二人情侶套餐好～
詩琳就話緊係要買啦～
呢D情侶套餐除左搵笨柒之外，係可以拉近同女神之間既距離架嘛～
買好晒野～又等到Kawaii去完廁所出返黎，都係時候入場喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

入到去三號院～

搵返自己個位～

坐正喺豪仔佢地身後既位置～

我坐定定之後，就望一望前面...望一望背住我既豪仔同Kawaii...

豪仔同Kawaii之間既阻隔...即係嗰支手柄...都仲係未拉起...

手柄隔開左豪仔同Kawaii...分成兩個獨立位...

我望左一陣，都唔見豪仔有想拉起個手柄既舉動...

呢個豪仔真係遲鈍架！

都坐定定咁過左一陣，仲唔識得自動自覺咁拉起個手柄！

單一座位坐得舒服D架咩？

舒服得過雙人座位咩？

將阻隔拎開...坐埋一齊唔係會開心D咩？

就喺我咬牙切齒勁肉緊諗點解豪仔仲係無舉動之時...

Kawaii輕輕咁將佢同豪仔之間既手柄拉起～再靠一靠近豪仔～坐一坐埋豪仔身邊～

唉～始終都係要個女仔做主動～

唉～無乜經驗既情場初哥係唔係個個都係咁架呢～

唉～面前既豪仔係咁～以前既皓傑又係咁～

第一次同皓傑睇戲，我都係等左一段時間...等左好耐...等皓傑拉起我同佢之間既阻隔...

不過我等左勁耐，皓傑都係好似豪仔咁，一D動靜都無囉！

好似唔想同我坐得埋D...同我親近D咁囉！

到最後我都係好似Kawaii咁忍唔住做主動～

皓傑又係傻下傻下咁俾我貼住黎坐～黐住黎坐～

做主動...

初初接近皓傑…係我做主動...

到初初同皓傑開始...好多時都係由我做主動...

做主動...其實都唔錯～

起碼唔會有被迫既感覺～

我主動做既...都係我想做既～

而且...仲好似一個引導者咁～引導一個情場初哥點樣同女仔相處～

而皓傑...真係有慢慢咁學...慢慢咁體會...慢慢咁...變得細心...變得體貼...變得溫暖...

對我...

有一段時間...都好長既時間...係喺我地...分開左之後...

唔知豪仔又會唔會學得識呢？

又唔知豪仔會唔會好似皓傑咁呢？

會唔會好似皓傑咁...變得細心...變得體貼...變得溫暖...

對Kawaii...

開始越黎越多人入黎...前面既...後面既...

有唔少係一雙一對既情侶...年齡都係同豪仔佢地差唔多…

兩小無猜～

當然都有唔少SHESHE同HEHE入場啦～

無女又約唔到女神既，就只好搵返個兄弟入場我懂的～

之不過你話兩個女仔入黎睇愛情動話就叫閨蜜姐～

兩個男仔...總係怪怪地咁囉～

如果我係仔既話，我真係寧願自己一個人的浪漫...好過HEHE咁礙眼...

一個人的浪漫？

我而家咪又係又再一個人的浪漫囉...

唉～唔好咁諗～唔好咁諗～

我可以話係黎睇住豪仔既～

所以都唔可以真係話一個人黎睇戲既～

雖然話我又真係岩岩甩左拖...

「唔該…唔該…」一對同我咁上下年紀既情侶經過我面前...

我縮一縮對腳仔...

個男仔隻小腿輕輕咁掃一掃到我個膝頭哥...

個男仔坐一坐喺我身邊...我察覺到佢對眼不停咁偷偷望下望下我對大腿...

哦？係唔係掃到我個膝頭哥覺得好滑，就俾我對腳吸引住呢～

你有女朋友喺身邊架喇～仲走黎𥄫我～

所以話我真係好有吸引力～

我又偷偷咁望一望個男仔...

個男仔隻手就摸下摸下佢女朋友隻大髀...又偷偷地咁望住我對大髀...

一邊望住我對大髀...一邊摸下摸下佢女朋友隻大髀...你真識食丫～

我又使唔使俾你摸摸...比較一下係你女朋友嗰對滑D？定喺我嗰對滑D丫？

FF下好啦～有得俾你摸晒兩對喎？就算我肯丫～你女朋友都唔肯俾你咁爽啦～

男人～總係好似貓咁～

口咬一條魚～眼望一條魚～手撳一條魚～心諗咪又另一條魚～

我就唔理得佢咁多～繼續坐定定咁留意住豪仔佢地～

只見Kawaii拎下豪仔手上盒爆谷黎食～又拎下豪仔手上杯可樂黎飲～

Kawaii完全唔介意咁，一啖就啜住支飲管～

Kawaii啜左兩啖之後，就遞一遞支飲管埋豪仔嘴邊～

豪仔眼甘甘咁望住支帶有Kawaii既口水...爧爧地既紫色飲管...口震震咁...嘴唇震震咁...啜一啜...

豪仔啜一啜支帶有Kawaii口水既飲管...塊面開始紅紅地咁...越黎越紅咁...

恨到啦你～飲到女神既口水尾～

係唔係覺得好甜呢～

係唔係而家先發現女仔既口水係特別甜呢～

係唔係好似士多啤梨咁甜呢～

咁係因為個女仔搽左士多啤梨味潤唇膏姐～

女仔係特別鍾意搽D有甜味既潤唇膏架～

點解？

就好似而家咁囉～俾你飲佢既口水尾既時候都覺得甜D囉～

會難忘D囉～

到你食粒士多啤梨都會諗起佢囉～

或者有機會行多一步...再深入D...有得錫錫…

包你錫到唔捨得分開丫～

我見豪仔呆下呆下又面紅紅咁啜住支飲管...都啜左好一陣子...

Kawaii就谷一谷起塊面豬登～搶一搶過支飲管就放到入自己個嘴仔道～

完全唔介意飲豪仔既口水尾～

而且Kawaii仲甜絲絲咁啜下啜下～望住豪仔個嘴啜下啜下支飲管～

嘿嘿嘿...Kawaii呢個女仔真係...好主動呢～

今晚出完

三句預告

[Day 07－港女軍師] PART 09

等到我左邊坐多對HEHE之後...

兩個HEHE不時都𥄫下我咁...

嘴佢啦毒豪

已經將[Day 07－港女軍師] PART 08 Upload上Facebook同紙言

嘴左就唔再係毒啦

分分鐘除埋衫佢都唔識做主動

好耐冇見啦

仲會叫女神著返件衫怕佢冷親

這麼甜那麼美

各位早晨

扑野一定要戴套

[member港男裏面有講過食左咩 [/member]

冇

頭先同另外一個同事做野
做到我地兩個都想爆粗鬧第三個同事

想聽想聽
做野總會遇到呢D有趣事

我同A同事一齊痴兩張banner上牆
B同事話唔齊頭、同埋banner與banner中間有條隙，叫我地星期一搞返掂佢
C同D同事覺得冇乜問題

呢個時候就要睇下阿頭點睇
阿頭話唔得咪整過囉
阿頭話得咪收隊囉

上回講到入場後，豪仔仲係傻下傻下咁～
又係要Kawaii做主動拎起手柄啦～
同皓傑一樣囉～
不過男仔被動都有被動既好～自己唔會有被迫既感覺嘛～
然後有對情侶行過黎～人地個男朋友又𥄫詩琳喇～
唉～男人真係丫～
詩琳見到Kawaii主動開心Share可樂同爆谷啦～
覺得Kawaii呢個女仔真係...好主動呢～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－港女軍師] PART 09

等到我左邊坐多對HEHE之後...

兩個HEHE不時都𥄫下我咁...

右邊人地個男朋友又趁住佢女朋友撳緊手機又偷偷地𥄫下我對雪白美腿...

我就好似俾班饑餓既狗公圍住左咁...

仲要好似虎視眈眈咁...

你話會唔會有D坐立不安？

會唔會周身唔自在咁？

會唔會好無安全感？

無安全感都唔係第一日架啦～

我日日都生活喺無安全感既世界裏面架啦～

之不過我又真係唔覺得有乜野喎～

佢地虎視眈眈咁又點？

又可以對我點？

唔通佢地真係夠膽摸我咩？

唔好話而家仲著住燈，一陣熄晒燈都唔會咁夠膽啦～

港男FF就叻～要佢地做？咪又話這些機會～

所以我真係驚都未驚過～

我就唔理身邊D饑餓既狗公咁多，繼續留意住豪仔佢地既情況～

只見豪仔同Kawaii你一啖可樂...我一啖石樂...我一啖爆谷...你一啖爆谷...

好似已經變得好順理成章...

唔...

再睇睇自己...因為頭先覺得太多人排隊...所以無買到野...連可樂都無杯...

睇佢地飲得咁開心...搞到自己都有少少口渴...又無野飲...

唔...

你話而家身邊有個人幾咁好呢...

如果而家身邊有個人...識得自動自覺排隊買爆谷可樂俾我...你話幾咁好呢...

原來...我都有依賴人既時候呢...

戲院裏既燈光開始變暗...銀幕就越黎越光...

直至到戲院裏既燈光都熄晒...開始喇...

我已經唔係好睇得清楚面前既豪仔同Kawaii搞緊D乜...

我只係見到佢地兩個既黑影黐到實一實咁...連成一體咁...

我呢？

單身隻影...仲要無野食無野飲...

唉～睇黎都係唔好理佢地咁多住...專心睇戲好過...

免得成身葡萄味丫嘛～

我就將注意力放到喺大銀幕上～留心喺大銀幕上～

睇住鮮豔既動畫～平凡既男主角～平凡既女主角～動人既故事～

由輕鬆既節奏慢慢咁帶到去內心最敏感既深處...

一睇...就睇左個幾鐘...

你問我好唔好睇？

唔...OK啦～

都係好有新海誠Feel～

新海誠係乜野Feel？

D配色好出囉～好細緻囉～好多夜空星星月亮囉～

男女主角都係帶住淡淡既憂傷囉～總係充滿住故事囉～又唔會兜口兜面講你聽囉～要你自己去感受囉～

個故事到最後都係嗰種...遺憾...無奈...可惜...

想改變...就只係差一步...

或者大家只要回個頭...

或者大家只要行出一步...

或者大家只要開句聲...

或者大家只要隨便問一句...

或者...大家就會再一次走埋一齊...

或者...結局就會改寫...

但喺新海誠既作品之中...有幾多個係Happy End？

我記得係有既～不過唔多囉～

入得黎睇新海誠既作品，就預左帶住淡淡既遺憾行返出去...

想喊...但喊唔出...

總係要谷喺眼裏...總係要谷喺內心...

明知會係Sad都要睇，算唔算係自虐？

或者咁樣...先叫做寫實...叫做貼地呢～

或者...假如你係個主角...故事喺你身上發生...你都唔會回個頭...

你都唔會行出嗰一步...

你都唔會開句聲...

你都唔會隨便問一句...

你地都係唔會再一次走埋一齊...

結局…都係改寫不了...

隨住片尾曲奏起...

戲院內既燈光開始光亮...觀眾都開始起身...

而我左手邊嗰兩個HEHE都仲係未捨得起身...

等乜鬼呢？都無彩蛋架啦～仲未捨得起身～

其實我知點解既～

佢地兩個都唔起身既目的就係想等我行先～

等我行過佢地面前既時候，就可以借D易用膝頭哥掃下我對白滑小腿又好～大髀又好～

你估我真係咁蠢唔知你地籠野咩～

我本來就唔係好想俾佢地兩條HEHE奸計得逞！

之不過...我而家唔行先既話...陣間豪仔同Kawaii起身先既話...俾Kawaii留意到我既話...咁就煩麻...

都話靚女同靚女之間互相係有感應既...

萬一俾佢感應到我既存在...

萬一一陣間打後既時間有意無意咁感應到我跟住佢地身後...

咁就麻煩...

所以縱使我幾咁唔想俾兩條HEHE當我係白痴咁抽水...都要起一起身...

當我一起身之時，兩條HEHE不單止無諗過要縮一縮後，反而仲要隊一隊對膝頭哥上前...

我就只好打側個身...貼住前面排凳...行下行下...

當我一行到兩條HEHE面前之時...我感覺得到我對大髀唔係掃到膝頭哥...

而係...而係手背...

哎呀呀！呢兩條HEHE真係丫！俾你地用膝頭哥掃大髀都算...

你地就賤格到擺對手落膝哥用手背掃我大髀咁過份？！

真係賤鳩格格！

唉...不過算啦...鬼叫我而家唔得閒理佢地兩個咁多...要趁住喺豪仔同Kawaii未起身之前離開呢道咩...

唔係既話，我實鬧爆呢兩條HEHE！

唉...都係唔好理咁多…快快手手俾佢地兩個HEHE掃一掃對雪白美腿當係俾鬼摸就急急腳走返出去大堂...

今晚出完

三句預告

我出到大堂之後，見到大堂都有唔少人...都有唔少人已經行左出黎...

有唔少男仔企左喺道啦～我諗係等緊女朋友去洗手間啦～

又有唔少HE企左喺道啦～唔知係唔係等緊另一個HE去洗手間啦～

港女軍師完未
好悶呀
無甜又無乜劇情

都要星期一返去整㗎啦
我呢d低層點同佢拗
btw大老細落黎睇嗰陣，張banner本身有個角甩左落黎，老細都冇出聲

飢、饑

「飢」和「饑」有兩大解釋，一是「飢餓」，二是「饑荒」。前者主要用「飢」，後者則主要用「饑」。但兩者可以互通。亦即兩字可以完全相通。

但為跟隨習慣用法，還是寫「飢餓」同「饑荒」為妥。

回上頁

好有劇情架喎 對豪仔同Kawaii黎講
係無乜甜姐

低層就係無話事權
不過大老細唔出聲佢出咩聲

謝校對

好詳細

妹妹仔好細心 我次次都睇唔到錯字

已經會自動腦內補完

因為我對字好敏感，尤其英文

港男FF其中一個角色似死魚魚 唔知有冇人仲記得呢

昔日既死魚魚，而家已經變成...............

算數啦 星期一再整囉

早

正字專員

昔日既死魚魚真心正
好pure好true
而家就

加油丫低層

報報早晨

各位早晨
終於有好天既星期六

妹妹仔
放假去邊道玩

天熱宅在家裡

唔使溫仔

出去有冷氣架嘛

宅喺家裏溫仔仔

各位早晨
落完雨又出太陽
乾蒸燒賣咩

飛揚料事如神，大台真係買左五鼠鬧東京，在MYTV SUPER播緊

其實我係由未來黎

你架飛船d燃料呢

夠黎到呢個年代但回唔到未來

到我病

咩病啊 take care

性...

感冒啦

性行為都好耐無

好好休息，瞓多啲

睇左醫生未先

大家都要Take Care

打J打到有性...

而家D流感好勁
我老豆病左成個月

打J打得多會有性病（好似係

仲有飲多D水

你笑人

返工前睇左啊
食左藥無咩野係無力
J 都打唔到

仲返咪鬼工丫 返屋企瞓啦
感敏唔好打J

你都打錯字啦

公司有冷氣無咁熱啊

唔打錯字嗰個唔係我

傳染俾人

有帶罩

就放工~

帶左唔一定安全

整好個Banner未

聽日整 因為今日有其他嘢忙

加油努力
放左工就輕鬆下

上回講到詩琳俾左邊HEHE同右邊人地個男朋友喪𥄫咁～
套戲就開始喇～
套戲又令詩琳諗起人生好多時都總會錯過～
就算有機會放喺你面前，你都係唔敢行前一步～
睇完戲，詩琳想快過豪仔佢地行返出去～
免得俾Kawaii見到自己～認得自己嘛～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我出到大堂之後，見到大堂都有唔少人...都有唔少人已經行左出黎...

有唔少男仔企左喺道啦～我諗係等緊女朋友去洗手間啦～

又有唔少毒HE企左喺道啦～唔知係唔係等緊另一個毒HE去洗手間啦～

我自己就唔使去洗手間啦～因為頭先睇緊戲既時候，我都已經去過喇～

我就穿過人群...行去遠D既位置...

企定定...等豪仔同Kawaii出黎...

我望實三號院門口...望左一陣...

Kawaii就拉住豪仔行出黎～

我見Kawaii都好似好開心咁～好似好滿意同豪仔睇完套戲咁～

但豪仔呢？仲係呆下呆下咁囉～好似唔係好投入咁囉～

我又真係唔明呢個豪仔～

明明就同女神睇戲～應該好投入先係～點解而家既豪仔就好似唔知諗緊乜咁架呢？

唔係而家...應該話一直都係...

由豪仔見到Kawaii開始...時不時又久唔久就會感覺到豪仔呆下呆下...

好似唔知喺心裏面諗緊乜咁...

總係好似忽略左Kawaii咁...

用忽略會唔會嚴重左？會唔過份左？

我諗都差唔多啦...

你唔係全心全意全個人連靈魂都放晒喺你身邊既女神身上，已經係死罪啦～

唔...

究竟豪仔心裏面諗緊D乜呢？

究竟喺豪仔心裏面又放左D乜野喺道令佢咁分心呢？

定係其實只係純粹因為豪仔太毒太呆呢？

Kawaii帶住甜絲絲既微笑望住豪仔，指一指住洗手間...

豪仔點一點頭後，Kawaii就行左入去洗手間...

我又拎一拎部電話出黎，打一打俾豪仔～

「嘟...嘟嘟...」

豪仔又呆下呆下咁拎部電話出黎睇一睇，又周圍望下望下咁：「喂...」

『喂～仲周圍望？我咪叫左你唔好望我囉～』今次我醒喇～專登企遠D～企喺人群之後～企埋一二角～等豪仔望唔到我～

「係係…Sor...」豪仔無再四圍望～乖乖地企定定～

『點丫～套戲好唔好睇丫？』我就問一問豪仔～

「OK丫...我覺得幾好睇丫...」豪仔點下點下頭咁答～

『我唔係問你覺得好唔好睇丫～我係問Kawaii覺得套戲好唔好睇丫～』鬼有興趣知你覺得好唔好睇咩～

「哦...佢話好好睇丫...」豪仔又傻下傻下咁摸摸頭～

『嗯～咁就好喇～係丫～一陣呢～記得同佢傾下套戲喎～問下多D佢對套戲有乜野睇法喎～』我又指點下豪仔～

「哦哦...」豪仔又對住空氣點點頭～

『要留意多D佢既睇法喎～要記喺心裏面架喎～』我又再指點下豪仔～

「哦哦...」豪仔又再對住空氣點點頭～

『要了解佢多D喎～』

「哦哦...」

『睇下邊D位佢鍾意多D就講多D～』

「哦哦...」

『睇下邊D位佢係Sad D既話都要講多D～』

「哦哦...」

『不過佢唔鍾意既位就以後都唔好喺佢面前提喇知唔知丫？』

「哦哦...」

『仲有記得問佢肚餓未～肚餓就帶佢去食野啦～』

「哦哦...」

『要問下佢想食乜丫～』

「哦哦...」

『如果佢話無所謂就帶佢去食日本野啦～』

「哦哦...」

『但唔好再去一壽司喇～』

「點解呢？」

『因為會覺得你又係帶佢去食一壽司好悶好無新意好無心思囉仲問！』

「哦哦...」

『記住喇喎～』

「哦哦...」

『我會Keep住喺你地後面跟住你地架喇～』

「嗯嗯...」

『咁好啦～加油～拜～』

「嗯嗯...拜...」

收左線之後，我望住豪仔企到直一直咁等Kawaii...

唉～我仲緊張過佢～

都唔知而家係我溝女神定係豪仔溝女神～

不過點都好啦～我都係想豪仔成功既～

想豪仔成功？我真係咁諗？

點解我會咁諗？

點解我會想豪仔成功？

唔...

或者我真係當左豪仔係我細佬...

想細佬追到女仔...

想細佬有拖拍...

想細佬追到女神…同女神拍拖...

應該係咁...

做家姐既...應該都會想咁...

喺豪仔身上...俾到我一種...做家姐既感覺...

越黎越強烈...呢種感覺...越黎越強烈...

而且仲...好真實...

等到Kawaii由洗手間出返黎...行到去豪仔面前...帶住微笑同豪仔點下頭...擰下頭...就同豪仔行過黎我呢邊...出口呢邊...

我就扮晒睇下D電子顯示板...扮晒睇下有乜戲咁...

等到佢地喺我身後行過...由鏡既倒影睇住佢地行左出戲院之後...

我都轉一轉身...行出戲院...

跟喺豪仔同Kawaii身後...再一次離遠咁跟喺佢地身後行...留意住佢地...

Kawaii同豪仔都有講有笑咁...

好似好開心咁...

兩小無猜...

只有佢地呢個年紀既時候...先會有呢種感覺...先會散發出呢種感覺...

望住佢地…總係好想...好想可以返番去嗰個年紀...嗰個時候...

但時間總係唔等人...又無辦法可以回到過去...

我從來都唔會俾自己後悔！只會遺憾...

帶住遺憾...行面前每一步...

或者...仲有更多遺憾...喺前面等住我...

我一路離遠咁跟住豪仔同Kawaii身後行...

行下行下...喺商場裏面行下蕩下...睇黎佢地仲未想去食野住～

或者係Kawaii仲未肚餓掛～

或者係Kawaii仲想行下街先掛～

行下行下...就行左入去買襪既舖頭～

買襪既舖頭？

Kawaii帶豪仔行入去買襪既舖頭？！

今晚出完

三句預告

睇戲前就帶豪仔去買衫...

睇戲後就帶豪仔去買襪...

呢個Kawaii...係唔係真係咁主動？

又想show腳

港女唔Show腳無野Show丫嘛
仲要係學生妹喎

留名

天佑吾鳩你好

莫非豪仔鐘意嘅係詩琳姐姐？

突破盲腸

邊有人唔鐘意姐姐架

留名等睇豪仔帶KAWAII 去扑野

你

好勁既摩擦力

你突破左未

其實我細個既時候未試過愛上大過自己既姐姐

後樓梯 公園 停車場

黑粉熊好耐無見

你又知

我ex係姐姐

完成一項任務

咁總共有幾多仼務

呢層我都唔知
我淨係知我一項都未完成過

隨年齡增長越嚟越多 完成唔到嘅任務就係人生嘅遺憾

整張bucket list

我既人生已經充滿遺憾

等你整張女仔既bucket list黎睇睇

呢個你問詩琳應該會好精彩

樓上係咁鑽鑽鑽，想靜靜地睇下書都唔得

佢完成晒任務 拎埋成就添啦

我樓上拆左半年樓點計
仲要係朝朝十點開工

上回講到詩琳行到出戲院大堂，等豪仔同Kawaii出黎～
詩琳見Kawaii要去廁所，就打俾豪仔提點下佢～
等到Kawaii去完廁所出返黎，詩琳就偷偷跟喺佢地後面行～
見佢地喺商場裏面行下蕩下，應該仲未想去食野～
跟下跟下，詩琳跟住豪仔同Kawaii黎到襪店～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

睇戲前就帶豪仔去買衫...

睇戲後就帶豪仔去買襪...

呢個Kawaii...係唔係真係咁主動？

要知道...對男仔黎講...襪同內衣褲...其實係無乜分別...

都係一樣會挑起性慾...

有D仲會特別鍾意...直頭係癖好！

好似個賤人阿Ken咁...就特別鍾意玩黑絲！

仲要特別鍾意玩30 denier呢D透透地既黑絲...

真係好鬼變態！

而家既Kawaii...就帶豪仔去買襪...直頭係對豪仔有所性暗示啦...

唔...

我就跟埋入去睇下Kawaii點向豪仔暗示先...

我行到黎襪店門前，就已經見到Kawaii拎住兩對白色既學生襪喺豪仔面前Fing下Fing下...

我就立即行入去...背住佢地...隔住一個貨架...由店舖裏面既鏡中偷偷睇住佢地搞乜...

由鏡中睇到佢地兩個...睇到Kawaii𡁯長個嘴仔...拎住兩對白色既學生襪...望到豪仔實一實...

豪仔又尷尷尬尬怕怕羞羞咁摸下摸下頭...

然後我就聽到背後傳黎一把可愛既女仔聲：「點姐～邊對好D姐～幫我揀丫～」

哦～原來係叫豪仔幫佢揀～

其實我都估到架喇～

就喺我一見到Kawaii拎住兩對白色既學生襪喺豪仔面前Fing下Fing下之時，我就估到係Kawaii要豪仔幫佢揀邊款好～

呢D招數我都有得出賣啦～

叫個男仔幫你揀～可以引誘一下個男仔～又可以性暗示下～仲可以知道個男仔鍾意咩款式～

買定多幾對～等到返學既時候著多D～吸引個男仔注意多D～又暗示下俾個男仔聽有聽佢講著佢揀既款式～等個男仔FF多D丫嘛～

呢D招數我做囡既時候都成日做架啦～

係估唔到而家D𡃁妹都仲鍾意用呢招姐～

「Why Not Both？」豪仔反問一句～

哈～呢個豪仔又呆唔晒喎～

「哈哈～你覺得兩對都OK？」Kawaii又問一問～

「唔...OK丫...我諗...著返學都無問題掛...」我又由鏡中望到豪仔摸下摸下頭咁～

「你成日留意我地著咩款式既襪架？」Kawaii恥笑一下豪仔～

「唔係丫唔係丫！」豪仔立即驚驚青青咁Fing晒手！「我只係知校規話女仔要著白色既學生襪咋！我見D花紋唔係咁覺眼就應該無問題！」

「哈哈～真係？你真係只有留意校規？無留意過我地班女仔？」Kawaii又恥笑住咁問下豪仔～

「無丫無丫！我都唔𥄫女既！」豪仔仲係驚驚青青咁既樣～

「哈哈～我都無話你𥄫女～我問你有無留意過我地班女仔咋嘛～」Kawaii就拎住兩對白色既學生襪喺手，Fing下Fing下咁行入D...

呢個豪仔真係丫～成日都俾人玩～俾人牽住個鼻子走～

不過係咁架喇～情場初哥丫嘛～

咁Kawaii又係唔係老江湖呢？

唔...

雖然話Kawaii係著住條短裙仔...但唔係真係睇得咁清楚...

不過就咁睇佢對腳...應該都唔算分得好開既...

應該未到一字馬既～

Kawaii行左入D...再入D...

豪仔就尷尷尬尬咁跟喺Kawaii身後...

Kawaii越行得入...豪仔就越尷尬...越怕羞...塊面仲越黎越紅...

點解豪仔塊面咁紅架呢？

因為裏面仲有幾個𡃁妹仔喺道所以焗D？

唔...

我再由店舖裏面幾把鏡反照下望一望...望一望幾個𡃁妹仔手中...手中拎住...幾對黑絲...

係黑絲？

Kawaii行左入去放滿黑絲既貨架前...仲拎起左包黑絲黎睇...

豪仔眼甘甘咁望住Kawaii手上包黑絲...塊面就超級紅～

呢個豪仔丫～睇佢個眼甘甘樣加上面都紅晒咁，唔使審都知佢一定都係對黑絲情有獨鍾架啦～

Kawaii偷偷地咁望一望豪仔...見豪仔眼甘甘咁望實自己手中包黑絲...就奸奸地咁笑一笑：「點丫～鍾唔鍾意呢對丫？」

豪仔呆下呆下咁問：「下下？」

「我問...鍾唔鍾意我...著呢對黑絲喔～」Kawaii嗲氣嗲氣咁嗲一嗲豪仔～

豪仔吞左一啖口水：「唔...你...你著既話...我一定鍾意...」

「你好鍾意我著黑絲咩？」Kawaii谷一谷起塊面豬登～

「唔係唔係！」豪仔立即Fing晒手！擰晒頭！

「咁即係你唔鍾意我著黑絲啦...」Kawaii再谷一谷起塊面豬登～

「唔係唔係！我唔係咁既意思！」豪仔再Fing晒手！擰晒頭！

「唔係咁既意思...即係乜野意思丫～你搞到人地個心都亂埋喇～」Kawaii又再谷一谷起塊面豬登～扭扭擰擰咁～

呢個Kawaii丫！講到咁...搞到我個豪仔心都亂埋就真啦！

係唔係覺得我個豪仔單單純純毒毒地呆下呆下咁好好玩姐？！

會唔會玩到有D過左火姐？！

你叫人地俾咩回應你好姐？！

「我！我...我係覺得...如果係你既話...著唔著黑絲都係好靚...」豪仔望一望住Kawaii...

Kawaii又望一望住豪仔...

佢地互相對望左好一陣子...

我唔知道點解佢地會呆左咁互相對望...

我唔知道究竟有乜好望...

我只係知道...喺佢地兩個身處既位置...唔到兩平方米既空間之中...時間好似停頓左咁...

就好似只有Kawaii同豪仔兩個人咁...

再過左一陣...好似好耐...其實好快...

「你都...真係幾特別...」Kawaii對住豪仔微微一笑…講左句我唔理解既說話...

Kawaii覺得豪仔幾特別？

點解Kawaii會咁覺得架呢？

又係邊方面特別呢？

唔...

或者...或者喺Kawaii同豪仔對望之時...Kawaii喺豪仔眼中...望到我地旁觀者望唔到既野...

或者...或者呢樣就係Kawaii眼中...口中...心中...豪仔特別既地方...

今晚出完

三句預告

[Day 07－港女軍師] PART 10

等到Kawaii揀多幾對黑絲...

30 denier又有～60 denier既又有～就連絕對領域黑絲都有～

已經將[Day 07－港女軍師] PART 09 Upload上Facebook同紙言

準時morning call
日日早睡早起身體好

點解個劇情同Wingwing and飛揚行街一樣
尤其wingwing係買絕對領域

係咪只要女仔鍾意人就會話佢特別 我記得Emma都成日話飛揚特別

咁豪仔同Kawaii喺戲院咪

應該係飛揚嘅角色掛
再唔係咪問下你女女囉

我每朝六點幾起身屙尿
屙完要碌個幾兩個鐘先訓得返
當我訓著既時候就係佢拆樓既時候
咁仲點身體好

好明顯就係Kawaii都有睇過港男FF啦

唔一定係
但係有共同原因

佢地唔係睇情慾片丫

兩者係有一絲絲既共通點

點解我遇唔到啲特別嘅人

加油

咁你依家訓著未

尋晚病左無睇~

條女唔係甩左拖定唔開心咩
點解睇完套戲就變左第二個

煙幕

緣份既野要黎擋都擋唔住

聽日一定遇到既

尋晚好早訓
但四點幾就起身屙夜尿

好明顯係只要有仔陪就開心返晒啦

眼訓 仲未放工

入廁所訓返十五分鐘

痴線啦

瞓醒已經夠鍾收工

呢個係打工仔生存技能之一黎架喎

好多女仔收工前十五至半個鐘都會入廁所補妝
補完岩岩好放工

上回講到詩琳跟住豪仔同Kawaii黎到襪店～
Kawaii想豪仔幫佢揀學生襪喎～
詩琳心諗又係用呢招～自己做學生妹既時候都成日用架啦～
等個男仔有無限個FF可能丫嘛～
揀完學生襪，仲要豪仔揀埋黑絲添～
就喺呢個時候，詩琳聽到Kawaii同豪仔講：「你都...真係幾特別...」
詩琳唔係好理解Kawaii呢個既意思～唔明白豪仔有邊方面咁特別～
或者就只有Kawaii先睇得到豪仔特別既地方～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－港女軍師] PART 10

等到Kawaii揀多幾對黑絲...

30 denier又有～60 denier既又有～就連絕對領域黑絲都有～

真係應有盡有～包羅萬有～

豪仔都好醒目咁自動自覺拎銀包出黎俾錢～

咁我都行定出去～搵定個地方～等佢地俾完錢出黎～

企喺條柱後面等～成個柱女咁等左一陣～

豪仔就左手一大袋H＆M～右手一大包襪～俾Kawaii拉住咁行出襪店～

其實我覺得Kawaii對豪仔都算唔錯丫～

起碼都叫做同豪仔有唔少身體接觸丫～

你話：「俾左錢架！」

喂！俾左錢又點丫？你當人係雞呀？

你知唔知有好多俾左錢都無得掂架？

有得同女神出街...有得幫女神俾錢...你知唔知道...係幾咁幸福...係幾咁多人恨都恨唔到...

而家仲有得俾你掂...死而無憾啦下話？

所以話D男人上得床黎牽被冚！

得一就想二！

咁樣唔會得到女神既芳心～

咁樣只會令女神覺得你貪得無厭～

所以呢～下次女神派軍糧既時候，要識得感恩丫知道嘛～～～

點樣感恩？

唔...

心存一顆...當你真係鍾意一個人既時候，你唔會介意自己係一唔係一隻兵...你甚至乎會想佢收你做兵...咁女神就會Feel到你既好架啦～

真架真架～我無坤你架～

坤你嗰個係你個女神姐～

我就又一路離遠咁偷偷地跟住喺豪仔佢地身後～留意住佢地～觀察佢地～

講開又講～我都真係幾厲害～

跟左豪仔佢地成日都無俾Kawaii發現你話係唔係真係厲害先～

直頭厲害到可以做FBI添啦～

定係話...因為Kawaii太投入喺佢同豪仔既相處之間...所以就忽略左身邊其他事物...人物...

唔...

如果話真係咁既話...就更係好啦...

但世事又點會...真係咁好...

世事就係...往往都係你自己諗得太美好...

到最後先發覺...事實不似預期...

然後傷嗰個...痛嗰個...又係自己...

偷偷地跟住喺豪仔佢地身後行過左個商場～

落左幾層～

黎到一間...食日本野既餐廳...

唔？食野喇？

我望一望出去街上...原來都差唔多天黑...

再拎部電話出黎睇睇...原來都已經六點幾…

差唔多啦～六點幾食個晚飯～

飽暖既話...之後仲有時間...嘿嘿嘿...

我就等到豪仔同Kawaii行左入去之後...再等多一陣...等多對情侶入去之時，我都跟埋入去...

跟住對情侶後面入到黎間日本餐廳之後，我都偷偷地望一望豪仔佢地坐左喺邊...

間日本餐廳都唔算太大，好快咁就俾我望到豪仔同Kawaii坐左喺一個位於角落既二人世界檯...

我就立即搵個離佢地遠D既...但又可以好清楚咁望到佢地既二人世界檯坐一坐低...

舉一舉高本Menu...遮一遮住自己...離遠望住豪仔同Kawaii...

Kawaii背住左我...睇緊本Menu...

豪仔就...望住我...

我就瞪大對眼！怒視住豪仔！

都叫左你幾多次唔好望住我呀！你又唔記得喇！

豪仔見我瞪大對眼怒視住佢之後，好似Get到我心裏屌緊佢咁，好快咁望返住Kawaii。

我真係頂你個肺丫...無黎醒目架！

好彩Kawaii睇緊本Menu姐...唔係既話俾佢發現就真係前功盡廢...

望住豪仔好似問緊Kawaii想食乜野...Kawaii又諗下諗下咁...（因為真係坐得有D遠，聽唔到佢地講乜，只可以鳩估～）

我諗...我都可以放心既...

我諗...豪仔都應該識得點樣照顧Kawaii架喇...

我諗...我都係時候...抽返少少時間...照顧一下自己...

望住本Menu...款式唔係多…種類唔係多…可以揀既...唔係多…

但就係唔知食乜好...

望住本Menu...裏面D圖...裏面D字...唔多…但就係揀唔到...

無乜話有乜想食...無乜話有乜吸引到我...腦海仲係空白一片咁...

就算有...都只有...問號...

問食乜好？食呢樣好唔好？食嗰樣好唔好？好似呢樣好過嗰樣...又好似兩樣都唔係咁好...

點算好？

我開始明白點解女人食飯總係想有人陪...

就算唔可以同到自己鍾意既人食...都要搵隻伙食兵陪自己食...

唔係話因為想同隻伙食兵食完一餐睇住佢UM錢埋單既時候仲要覺得自己有得同你食飯已經係賺左咁抵死～

而係...有個人可以幫我做個決定...

喺我困惑既時候...喺我無助既時候...喺我唔知食乜好既時候...可以有個我信得過既人...可以依靠既人...幫我決定食乜好...

可以唔使我一個人對住本Menu...呆坐幾個字...

好似我而家咁...

望住周圍坐左幾對情侶...觀音與兵...都唔使個女仔諗食乜...都有個男仔幫佢諗埋食乜...

其實真係好幸福...

一個會了解自己既男仔...

仲會唔會...出現喺我面前呢？

就喺我諗緊仲會唔會出現...

腦海中就快出現一個身影...一個熟悉既身影將要浮現...

「請問有無人？」有把女仔聲喺我面前出現...

我回一回神...有一個...同我差唔多一樣咁...嬌小既身影...

『哦！無！無...』我望住面前呢個嬌小既身影...呢個女仔擰擰頭...

呢個嬌小既女仔點一點頭...坐左喺我面前...

我眼定定咁...望真D...望真D呢個...女仔...

係一個...黑色長髮...著住白色無袖恤衫...應該同我差唔多年紀既...女仔...坐左喺我面前...

今晚出完

三句預告

我好細心咁留意住眼前呢個冷艷美人...

冷艷美人？點解我會話眼前呢個同我差唔多年紀既女仔係冷艷美人？

因為...喺佢身上...總係散發住...冰冷既感覺...

Gigi

Gigi 強勢回歸

係我老婆

點解Gigi係Yanny

翻睇情性

好強既摩擦力

好圖

我老婆係Yanny

妹妹仔竟然唔記得

咁都俾你搵得返

忠實毒者

樓豬 終於睇哂港男FF

Emma呢個設定太過唔真實 但喺可以比我FF

繼續加油

你真係超忠實

求黃美斯你好
Emma既設定極唔真實 但就實極多人鍾意
可能就係因為夠多FF空間
我會Keep住加油
BTW 港男同港女都係99％ Real

想問下你最想飛揚同邊個一齊呢

你地慢慢爭heidi同yanny 有ali已經滿足

又要起身返工

我要睇埋情聖個故先 睇下Emma 視角再下定論

又天黑黑

今朝雨勢頗大

今日同女女有咩做

都好唔係放假先落雨

冇 到星期一先有得見

你估無人同你爭咩

加油努力

等你

落雨

報報早

而家呢邊無乜乳 但天灰灰咁

心掛掛呢

上回講到Kawaii同豪仔買完襪～
詩琳就跟住佢地黎到一間日本餐廳～
詩琳見在場D女仔都有男朋友或者伙食兵幫自己諗食乜～自己就孤伶伶咁唔知食乜好～
就喺呢個時候，有個女仔出現，同詩琳搭檯喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我好細心咁留意住眼前呢位冷艷美人...

冷艷美人？點解我會話眼前呢個同我差唔多年紀既女仔係冷艷美人？

因為...喺佢身上...總係散發住...冰冷既感覺...

冷若冰霜...

喺呢個女仔既面上...好似見唔到笑容...見唔到有表情...

好似…唔係喺呢個空間裏面...

雖然坐喺我面前...但就感覺唔到...我地係身處喺同一個空間...

呢種感覺好奇怪...亦都係我...第一次接觸到...

我再用心咁打量住面前呢個冷艷美人...

睇真D...佢都幾似...Yanny...

Super Girls裏面嗰個Yanny Chan…

只見Yanny放一放好一個用紙袋入住既...Portfolio Cases？

呢個貌似Yanny既女仔係做Design既？

我諗都應該係喇...

佢個樣咁Designer樣...

係唔知做邊種Design姐～

Yanny放好左個用紙袋入住既Portfolio Cases之後，就拎一拎起本Menu...睇左一睇...就舉一舉手...

女侍應好快就行到過黎問一問：「係～想要D咩呢？」

「秋田拉麵。凍檸茶。」Yanny好簡單直接咁講一聲...

「好～一個秋田拉麵～凍檸茶～」女侍應覆一覆...

『呃...唔該我都想要一個秋田拉麵...凍啡...』難得有人幫我諗埋...我就唔諗咁多喇...

「你地係...一齊？」女侍應問一問...

『唔…唔係唔係...分開架...』

「哦...好～一個秋田拉麵～凍啡～」女侍應覆一覆我...

『唔該…』等到女侍應行開之後...我再望一望返面前既Yanny...

Yanny都仲係好似唔係好在乎身邊既事物咁...繼續停留喺自己既空間裏面咁...

睇見面前呢個Yanny可以咁自我咁...

就連點野食都可以咁快...咁直接...咁果斷...

我都真係...有D羨慕...

其實一直以黎...我都真係幾羨慕D...自我獨立既女仔...

身邊無人...都可以自己選擇...自己決定...自己去做...

無人可以依賴...無人可以依靠既...時候...

我都好想可以...

我又可唔可以？

我又有無機會可以？

究竟要點樣先可以有機會變成呢種自我獨立既女仔呢？

Yanny由個手袋仔中拎一拎出部電話...撳左幾下...望左一望...然後...笑左一笑…

冷艷美人會笑？

一個冷若冰霜既冷艷美人竟然會笑？

而且呢種笑容...就好似...北極既夏天一樣...

和暖既陽光照射到北極既冰山上...雪山上...散發出陣陣...冰冷之中帶著溫暖...

最溫暖既感覺...相信就係眼前呢種...

究竟有乜野可以令到冷若冰霜既冷艷美人笑起上黎？

係佢既愛人？

係佢既男朋友？

我相信...應該就只有佢既愛人...佢既男朋友...先可以令佢笑得咁幸福...

究竟一個可以令冷艷美人幸福既男人，又會係一個點樣既男人呢？

仲要唔喺佢身邊都可以令佢笑得咁幸福...

我都真係好想...了解下...

望住Yanny再輕輕笑一笑…Lock返部機...翻轉放一放喺檯面...

雙眼之中...好似充滿影像...

係回憶？思念？定係掛念？

我都唔清楚...

當中好似包含左好多...好多感覺...唔能夠一一細數...

但當中...就一定唔會包含痛苦...

喺Yanny既眼中...並不帶半點憂鬱神傷...

反而會令我覺得有一種...滿足...

真係好奇怪...一個俾人感覺係自我獨立冷若冰霜既冷艷美人應該係帶點孤獨又寂寞...

但係我喺佢眼中...睇到幸福...睇到滿足...

究竟要點樣先可以鍊成呢種女仔？

又係唔係要經歷過D乜先會變成呢種女仔？

而呢個女仔...究竟又經歷過D乜野經歷呢？

有好多問題喺腦海裡面...

想問問個女仔經歷過D乜野經歷...

想問問有乜野男人可以令個女仔咁幸福...

但當然...我都只係心裏想...無去開口...

始終我地都係同檯食飯既陌生人...

就連萍水相逢都講唔上...

所以...我都只係可以留意住佢...

留意住佢坐定定咁等野食黎...

「兩碗...秋田拉麵...一杯凍檸茶...一杯凍咖啡...」等到女侍應放好晒D野食喺我地面前...

我就一路食住碗...秋田拉麵...留意住佢食碗秋田拉麵...

靜靜咁食...無太大既動作...無多餘既動作...又唔會八卦身邊既事...就連我一直留意住佢都好似唔知咁...

完全無視一切...目空一切...專心食自己面前碗麵...

呢種心態...呢種境界...真係好吸引我...

我都真係好想...好想可以有一日...俾我達到...

不過直覺話俾我聽...我要付出好多...

付出好多好多…太多太多...

但你問我要付出D乜？我又唔可以具體咁答你...

因為...直覺呢家野係唔可以具體化架嘛～

我就繼續留意住眼前既Yanny食麵～

留意到大家都食完～留意到佢飲埋杯凍檸茶後...

「唔該。埋單。」Yanny舉一舉手。

等到個女侍應拎住個木盒行過黎...等到Yanny俾埋錢...埋完單...拎齊D野...起一起身...

Yanny條黑色短裙輕輕咁飄一飄起...一對雪白修長既美腿展一展露喺我眼前...

我就望住呢個冷若冰霜既冷艷美人行出門口...離開呢間日本餐廳...

冷若冰霜既冷艷美人...

如果有一日...我都可以好似佢咁...咁自我獨立...咁就好喇～

今晚出完

三句預告

二人世界檯又變得得返我一個...

我一個人飲下飲下杯凍檸茶...諗下諗下...

諗下諗下頭先個冷若冰霜既冷艷美人...

咁就完

詩琳係咪攞錯咗GiGi杯嘢嚟飲

唔可以太長架 呢一日都已經過得好耐啦

無 我岩岩睇返一次無攞錯

我就繼續留意住眼前既Yanny食麵～

留意到大家都食完～留意到佢飲埋杯凍檸茶後...

「唔該。埋單。」Yanny舉一舉手。

我睇到喇
原來係三句預告
謝校對

飲錯隔離

係我打錯姐

終於睇完情聖 估唔到Emma骨子裏帶點...

我覺得成個港男故喺講緊，期待，失落，遺憾，同埋童話嘅愛

不過Emma 雖然同主角一齊，但喺主角心入面對啊月嘅感覺可以完全忘記嗎

當然Emma 為咗男主而改變自己，我諗呢個世界冇乜可能啦

最後， 其實港男故喺咪good ending 就視乎讀者站喺邊個角色上面

樓主，以上全部我嘅睇法，不喜勿插

利申：Emma派

對好多讀者黎講 會係一個Good Ending
但對飛揚黎講 應該係一個Sad End
情性裏面側視帶出飛揚同Emma結左婚之後 都仲係帶住一絲絲遺憾
仲係希望可以同阿月再次相見
無奈現實就係阿月唔會再愛上飛揚
飛揚好清楚明白 Emma亦都一樣
Emma亦都一樣清楚明白飛揚係唔可以放低阿月 但自己亦都只愛飛揚一個
結果就變成飛揚唔捨得要Emma好似自己咁帶住遺憾過一生 所以決定接受Emma既愛
而Emma亦都唔介意飛揚心中有阿月 希望以自己既愛同時間可以改變飛揚

希望飛揚（樓主） 會被Emma 改變，珍惜眼前人

多謝你個故

但係樓主嘅現實世界冇Emma呢個人呢

現實只有遺憾...

希望大家都會珍惜眼前人

有無諗過飛揚其實唔單止係我一個人既故事呢

好Sad丫

遺憾先多人記住

這樣遺憾或者更完美

飛揚巴打 而家仲有冇得買書

書嘅內容同紙言果啲有冇出入

買書支持樓豬

遺憾都係故事既一部份

好似無得賣喇
書既內容同紙言係無出入既
因為我唔想迫住大家買
Btw 我會想將來寫多個FF系列係講“另一半飛揚”既故事
其實已經諗好 希望有機會寫出黎同大家分享

期待

我希望仲有命俾我寫啦

上回講到有個冷艷美人出現，同詩琳搭檯喎～
呢個冷艷美人仲有D似Yanny添～
詩琳好留意呢個冷艷美人，因為自己都好想可以好似佢咁～做一個獨立既女仔～
但詩琳會覺得要付出好多～經歷好多～
詩琳成餐都留意住Yanny～
直到Yanny食完碗麵～飲完杯凍檸茶～埋埋張單～拎齊D野～起一起身～
詩琳望住呢個冷若冰霜既冷艷美人行出門口～離開呢間日本餐廳～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

二人世界檯又變得得返我一個...

我一個人飲下飲下杯凍咖啡...諗下諗下...

諗下諗下頭先個冷若冰霜既冷艷美人...

諗下諗下...好似...忽略左D野咁...

忽略左D...乜野呢？

我諗下諗下...又望一望...

望到遠處...一張空左出黎既二人世界檯...

一張本來係豪仔同Kawaii坐緊既二人世界檯...

係喎！豪仔同Kawaii！

頭先一直都俾個冷若冰霜既冷艷美人吸引住，都唔記得左豪仔同Kawaii添！

我望一望四周...望到豪仔同Kawaii正要步出大門！

佢地要走喇！佢地要走喇！我都要快D埋單先得喇！

『唔該！埋單！』我舉晒手！揮晒手咁！

「黎緊黎緊～」等到個女侍應拎住個木盒行過...

我就快快手手俾錢：『唔使找喇！』

拎齊野立即鳩衝出去！

“灑！”落雨...

我一出到門口...就見到出面落緊雨…

『終於都...落雨啦...』

“灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑！”仲要好大雨！

終於都落雨啦...終於都真係落雨喇！

天文台真係無講錯！今日真係會落雨！

仲要落得好大～勁大～

咁就真係天助豪仔也喇！

係喎！豪仔佢地呢？

我左望望...右望望...望到遠處...喺雨簾之中...一把黑色長遮之下...兩個身影...

豪仔已經開左遮...遮住Kawaii...一齊喺行人路上行...

仲要就快離開我既視線範圍！

我快快手咁拎把黑色縮骨遮出黎！打一打開！急急腳咁行一行出去！

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”雨水打落我手上把黑色縮骨遮上...發出“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”聲。

好大雨！真係好Q大雨！

大雨加上天都黑...喺街燈照射下...眼前好似白茫茫一片...唔係好睇得清豪仔佢地...

被厚厚既雨簾隔住之下，我就係見到...兩個身影...喺黑色長遮之下...撞下撞下咁...

肩碰肩咁...撞下撞下...撞下撞下咁慢慢行...

呢種撞撞碰碰...

呢種估估下既暗示...

就只有佢地呢個階段...佢地呢個年紀先會有...

係一種以身體接觸既傳意...

就好似要用身體去話俾你聽...我想可以再接觸你多D...親近你多D...

就係唔用言語去講你知...

就係要你猜猜下...估估下...

因為怕你唔接受...所以唔敢講出口...

但又控制唔到心裏面想俾你知...所以只好用身體去暗示俾你知...

呢D情況...只會喺十幾歲既中學生身上發生...

因為到你大個D...到你遇得多…俾人拒絕得多…俾人玩得多…經歷得太多...無乜野講唔出口...亦無乜野面對唔到...

到時就會好快咁一句“受唔受溝”又或者直接上人屋企瞓返晚睇下夾唔夾得黎就決定一唔一齊...開唔開始...

完完全全飛晒呢D會令你忐忑不安心如鹿撞似是而非估下估下刺激又好玩既階段～

所以～而家睇到佢地兩個咁，都真係...幾回味～

或者真係...往事只能回味啦～

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”一路離遠咁跟住喺豪仔佢地後面...一路回味往事...

見到豪仔用左大半把遮都係遮住嬌小既Kawaii...其實豪仔對Kawaii都幾體貼丫～

情願自己淋濕半邊身，都唔想Kawaii俾雨水滴到～

唔單止係咁～同Kawaii過馬路又唔會衝燈～會等到綠公仔先過～而且等緊既時候又唔會行得太出～怕D車駛過水氹會濺起水花～整濕Kawaii～

做男仔都算交到功課架喇～

之不過Kawaii留唔留意到呢？

留唔留意到豪仔對自己既細心呢？

我諗...一定留意得到～

唔好睇少呢D細微細眼既野，女神係最清楚～

應該話有無分加，就係睇呢D架喇～

一路跟住豪仔佢地行...行到黎Kawaii屋企樓下...

喺對面馬路既我，望住佢地企左喺大門前...

豪仔同Kawaii面對面咁...好似傾緊野咁...（實在太大雨...我無辦法睇得清楚...）

佢地傾左一陣...然後我就見到Kawaii蹬一蹬起對腳仔...攬一攬住豪仔！

呢下我係好清楚咁見到Kawaii攬實左豪仔！

攬實左好一陣子...一直攬實左好一陣子...

攬實左好一陣子...都係無錫到...

Kawaii無錫到豪仔...只係攬住左豪仔...

再好一陣子之後...Kawaii鬆一鬆開手...企一企返直個人...向豪仔點一點頭...揮一揮手...行入大門...

就係咁...呢個就係你對豪仔今日表現既評價？

唔...

我轉一轉身...一邊離開...一邊計算...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”向住ManYan既屋企方向行...心裏就計算著...

到最後...只係攬攬...無錫到...

呢種回應...會係...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”一路盤算...一路行...路程都好似比較短...

就連時間都好似過得特別快...

好快我就返到黎ManYan屋企樓下...

好快我就上返黎ManYan屋企...

“啪啪”開一開燈...放一放低D野...斟一斟杯水...諗下諗...

我拎住隻水杯望住塊鏡...望住鏡裏面既自己...

望左一陣...又望下間屋…又望下張床...豪仔張床...

行兩步...又望下D相...有豪仔喺裏面既相...

“咔...咔...”大門再次打開...

「詩琳！姐姐...你返左黎喇？」濕左半邊身既豪仔好似帶點驚訝咁望住我。

『嗯～岩岩返～』我拎住隻水杯，打量住豪仔。

「我...我頭先仲搵左你一陣...諗住你會喺附近...」豪仔面紅紅咁。

『我見落咁大雨，所以返黎先咋嘛～點丫？同Kawaii...進展如何丫？』我搓下搓下隻水杯，問一問豪仔。

「我同Kawaii丫...OK丫～」豪仔面都紅晒咁點點頭。

『哦～OK丫？咁咪好囉～』OK？我都希望真係OK...

但事實呢？

以豪仔今日既表現...加上Kawaii對豪仔既舉動...最後只係換黎擁抱...我就覺得...唔係咁樂觀...

我覺得...如果Kawaii真係對豪仔有意思...想同豪仔發展既話...應該會係錫...

話唔埋...應該已經可以開始...

但只係擁抱既話...呢個舉動...

我只會覺得...Kawaii只想豪仔做佢隻兵...一直都只會係兵...

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 08－重新上路] PART 01

我瞓喺...張床上面...

一個人...一個人既房間...一張單人床...

Live

已經將[Day 07－港女軍師] PART 10 Upload上Facebook同紙言

求黃美斯

做兵係人生必經皆段

詩琳姐姐安慰番豪仔ok？

有D人仲要經幾次

來姐姐既懷抱

得1，2次

你就好啦熊熊
會唔會又做過架

如果一嚟就錫會唔會快咗啲

星期六早晨

錫唔算快
錫完無Feel當無件事都唔出奇

妹妹仔早晨

粉熊早

今日去左飛揚嘅故事地點設定(屯門)

多唔多牛

準備入屯門

以為你問有無色魔

好熱

屯門無牛架
有牛既係元朗丫

入屯門搵牛丫？

唔記得邊個同我講屯門出產色魔

都係唔知我有無咁長命俾我寫埋出黎

求黃巴，paperize個網仲有得訂

我有個fd住屯門，成日想出火但又唔想拍拖
結果俾其他fd(包括我)，笑佢其實係屯門色魔

女色魔

快點

獸性大發

有架咩
點解我唔覺得銀行有增長到既

咁你有無俾佢出火？

女色魔s

快點咩先

點解我住屯門都唔覺有女色魔既

嗰個係男仔fd黎，樓上幾位鍾意hehe

梗係冇啦 都唔熟

收友情價

屌 咁撚多火自己打飛機啦

女色魔係你

熟就有得出火架

妹妹仔早

白夜行早

唔熟無得友情價

俾錢都得既

午安樓主

求黃美斯午安

自己打同女女打係兩回事

就算有都唔會同我地講啦 飛揚你係咪on9

同女女就唔係打啦

華生

好耐無見喇WakeUpDream

@求黃巴

樓上成班變態佬亂講嘢

唔該你 可愛妹妹仔

唔鳩up點生存

9up都唔好屈我嘛 我邊係咁嘅人

唔包括我

當秘笈

邊個屈你 你點會係咁既人

女女唔肯咪要打

星期一啦各位巴絲

俾錢快靚正

記得準時返正

各位早晨丫

Blue monday

就返學LA, BLUE MONDAY 怕乜

明天會更好

大學唔係遲D先開架咩

唔係一向9月1咩

大學唔係十月先開架咩

大學唔喺走哂嘅咩

原本想瞓15分鐘晏覺，點知一瞓瞓左3個鐘

九月1

扮緊工

走晒去邊

夢中15分鐘 現實3個鐘

大學都係架？

扮工有糧出喎

上回講到詩琳發現豪仔同Kawaii已經行緊出餐廳～
詩琳都快快手手埋埋張單，跟出去～
一出到去，原來已經落緊大雨～
詩琳就跟住豪仔佢地～
喺雨中，豪仔撐住把長遮，但係又唔係好敢同Kawaii接觸～
搞到自己半邊身都濕晒～
送到Kawaii返屋企樓下，Kawaii攬一攬住豪仔～
呢一攬令詩琳覺得Kawaii只係當豪仔係兵～一直只會係兵～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－重新上路] PART 01

我瞓喺...張床上面...

一個人...一個人既房間...一張單人床...

成間房都好黑暗...係一間漆黑既房間...

“咔”突然一道光由窄縫照入房內...

係…開門？

我偷偷望一望...窄縫越來越闊...越黎越光...

有一個...身影...肥胖既身影...在光芒之中...

唔知點解...我對呢個肥胖既身影...感到恐懼...

肥胖既身影慢慢靠近...一路一路靠近...行到埋黎我床邊...坐一坐喺我身邊...

呢個肥胖既身影伸一伸出手...撫摸我把秀髮：「生日快樂丫～」

突然呢個肥胖既身影撳一撳住我個嘴仔！

『唔！』我驚到想嗌出黎！但因為俾佢撳住我個嘴仔，嗌唔出聲！

肥胖既身影一隻手撫摸住我把秀髮...另一隻手撳實我個嘴仔：「你真係生得好靚...好可愛...好得意...」

我並唔覺得呢D係讚美既說話...

我聽左唔會覺得開心...

相反，我仲覺得好嘔心...

「其實初初你阿媽帶你黎見我既時候，我就已經俾你迷住。你絲質一樣既秀髮...白裏透紅既嫩肌...著住條粉紅色既花花裙仔...一對雪白無暇既女童美腿...好似筷子一樣...真係令我難以忘記...」肥胖既身影摸下摸我把秀髮...又用手背掃下我塊面...

我聽到佢咁講...就更加驚...

『唔！唔！』但我點驚都好，被肥胖既身影撳住個嘴仔之下，都只可以發出“唔唔”聲...

「好滑丫...真係好滑...岩岩先十二歲生日既女孩...皮膚真係可以咁滑...」肥胖既身影用手背輕輕咁掃下掃下我塊面...好似愛不惜手咁...

我想擰一擰轉頭...避開唔俾佢繼續掃我塊面...

但因為肥胖既身影撳得我個嘴仔太實...我根本就擰唔到頭...避唔開佢隻手...

「十二歲既女孩...仲要岩岩先沖完涼...身上應該好香...好香...」肥胖既身影彎一彎低身...

我立刻用雙手推住肥胖身影既胸口...充滿肥肉既胸口...

肥胖既身影好快速咁一手就捉實晒我對纖纖玉手！

我想反抗！

但肥胖既身影實在太大力！我又太嬌小！

嬌小既我根本就無力反抗！

肥胖既身影將個鼻貼近我條粉頸，用力一索：「呀～好香呀！係少女既淡淡幽香呀！」

肥胖既身影索一下都唔夠...仲要索多幾下...

左邊索幾下...右邊索幾下...

索多幾下...再用力索多幾下...就向下索...向我既鎖骨索落去...

「呀！好香！唔！真係好香...十二歲...十二歲既女孩...仲發育緊既女孩...真係好吸引...」肥胖既身影一邊索...一邊索住索住咁講...

肥胖既身影索到落我件睡衣鈕扣前...快要到胸前...索多兩下...

「仲發育緊既女孩...仲發育緊既胸部...會係點架呢？」肥胖既身影喺我胸前停左落黎...

好似正在注視住被睡衣包住...我仲未發育完成既胸部...

肥胖既身影鬆一鬆開撳住我嘴仔嗰隻手，嘗試解開我件睡衣既衫鈕...

『唔！唔...』我都仲未將個“好”字講出口...

「殊！唔使怕～」肥胖既身影又一手撳住我個嘴仔！

『唔！唔！唔！』我想擰頭...但又俾肥胖既身影撳得太實...

肥胖既身影鬆開捉住我對纖纖玉手隻手...正要向住我睡衣既衫鈕伸過去...

我立即用雙手緊握住我件睡衣...緊握住衫鈕！

肥胖既身影就不斷用隻手扯下扯下我件睡衣...嘗試扯開我件睡衣D衫鈕！

『唔！唔！唔！！唔！唔！唔！！！』我就用盡全力握到實一實！

但就算我握得有幾實都好...我都係唔夠肥胖既身影大力...無咁多氣力...

肥胖既身影用力一扯！

我件睡衣就俾佢扯開...一對仲發緊育既小山丘就暴露喺空氣之中...肥胖身影既眼前！

『唔！唔！唔！！！』我立即用對纖纖玉手掩住自己對仲發緊育既小山丘！

「唔使怕羞喎～俾叔叔欣賞下啦～」肥胖既身影又再一手捉實我對纖纖玉手...拉一拉高...

肥胖既身影一手就將我對纖纖玉手拉起...拉到去我頭頂...撳住喺枕頭上！

我對仲發緊育既小山丘就完完全全無遮無掩咁展露喺肥胖既身影面前！

「好靚...真係好靚...仲發育緊既女孩乳房...對乳頭...又細...仲要係...粉紅色...」肥胖既身影彎一彎腰…

『唔！唔！唔！』想點...想點呀？

肥胖既身影彎一彎腰…塊面向住我對發緊育既小山丘貼近...

越貼越近...越貼越近...

『唔！唔！唔！！！！』唔好丫...唔好呀！

肥胖既身影將塊面貼到埋我個仲發緊育既小山丘前...我粒乳尖上...

肥胖既身影將個鼻貼近我粒乳尖，用力一索：「呀～好香呀！係少女既乳香！香到挑起晒我既性慾喇！」

聽到肥胖既身影咁樣講...我真係打左個冷陣！

我真係覺得好變態...

咩野少女既乳香…咩野香到挑起晒我既性慾...我只係一個岩岩上中一既小女孩...

無幾耐之前，我仲係小學生黎咋！

雖然話我都有上過性教育堂...雖然我都有性知識...

但都係好基本...

完全無諗過乜野性慾...

完全無諗過自己既幼體...會挑起男人既性慾...

而且呢個男人...仲要係...

「比起你阿媽...更能夠挑起我性慾！」

係我後父！

今晚出完

三句預告

呢個肥胖既身影...係我後父...

我阿媽帶住我...嫁俾呢個肥胖既後父...

初初阿媽帶我見呢個肥胖既男人，我仲諗住我地兩母女終於可以有返個家...

扮完工喇？

黐線㗎個後父真係好變態

仆街嚟

六點準時走

我5:33
返工要design嘢，不過卡住左

之前有暗示過㗎

買大送細吖嘛 但係冇諗過會寫埋個獸父點樣侵犯詩琳
不過詩琳同飛揚每日嘅第一part都係夢

卡住了

十個後父 十一個都係變態

人渣黎

正確扮工態度

Design D咩呢

應該係明示

習慣D故都會由夢開始

卡關了

樓主update紙言🙏🏼

連登出完三次就會合做一Part Update上紙言同Facebook

斬殺後父

切左佢

仲有個哎吔阿哥呢

早
希望今日解決到唔卡關啦

早, 好想上床繼續訓

早晨啊各位

努力工作啊

早 又到午飯時間

好記性

妹妹仔早
Design呢家野不嬲都係求其做出黎等老細改
就咁交白紙我都試過

白夜行早
今晚就有得上床繼續訓架喇

求黃美斯早晨
咁勤力

報報早
咁早食Lunch既

各位早晨
今日天氣好好 好到唔想落街食野

返學又返工 今個暑假好充實呀

想攬住女女訓

做咩pt?

返咩工

發夢幫到你

好想快d收工
快d開學都好啊

甜品糖水舖

返工有錢架喎

有無得偷食架

終於腦閉塞完 聽日要努力工作

偷嘢食會肥㗎

而家好好抖下先啦

但通常都忍唔到口架喎

上回講到詩琳瞓喺張單人床上～喺間房裏面瞓喺張單人床上～
突然有個肥胖既身影行左入黎，仲想搞詩琳！
詩琳俾個肥胖既身影撳住喺床上黎搞！
詩琳太細粒，想反抗都反抗唔到！
而呢個肥胖既身影正正就係詩琳既後父！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

呢個肥胖既身影...係我後父...

我阿媽帶住我...嫁俾呢個肥胖既後父...

初初阿媽帶我見呢個肥胖既男人，我仲諗住我地兩母女終於可以有返個家...

而阿媽嫁左俾呢個肥胖既男人之後，佢好照顧我地兩母女...我仲多左個阿哥...

我以為...我終於可以有個家...有個完整既家...

但到左呢一刻...我先發現...

後父用脷輕輕舐一舐我粒乳尖...

『唔！！！！唔唔唔！！！！！』我不斷嘗試扭動身體！

但我越係扭動...後父就撳得我把口越實！捉得我雙手越緊！

「嘩！仲發育緊既乳頭...原來係咁既味道...有少少乳香...而且仲好敏感...敏感都凸起晒...」後父望實我粒凸起左既乳尖...

我唔知道...點解會凸起...

明明係好難受...俾後父舐我乳尖...明明就係覺得好嘔心！

但點解...點解我粒乳尖會...會凸起架呢？

「充晒血凸起晒都仲係淺淺地既粉紅色...女孩真係一件寶物！」後父將說話講完之後，就再彎一彎腰…向我另一邊仲發育緊既乳房進攻！

後父伸條濕脷出黎舐一舐我另一邊乳尖...

『唔唔！！！唔！！！！！』好核突…好多口水...

後父舐一舐…又舐一舐...好多好多口水都沾左喺我粒乳尖上...

好濕...成粒乳尖都充滿晒後父既口水...

而且仲充晒血...凸起晒...

「兩邊都充晒血...凸起晒...但仲係淺淺地既粉紅色...好得意...真係好得意...」後父眼甘甘咁望住我對充晒血...凸起晒既粉紅色乳尖...流晒口水咁...

好核突…

後父呢個樣...真係好核突...

我從來都未見過...原來男人係可以咁猥瑣...

後父而家望住我個樣...真係勁猥瑣...真嘔心...

「好得意丫…從來都無諗過...幼女係咁得意...真係好吸引...」後父講完之後，又再彎一彎腰…舐一舐我左邊粒乳尖...吸啜...吸啜...

『唔！！！唔唔！！！唔唔唔唔！！！！！』我再不斷扭動身體...

雙腳都不由自主咁踢下踢下...踩下踩下！

唔要...我唔要...我唔要俾後父...吸啜...吸啜我...吸啜我粒乳尖...

但就算我點扭點踢點踩都好...

「啜...啜...嗄...好正呀...啜...啜...啜...嗄...真係好正呀...」我都係阻止唔到後父吸啜我對粉紅色乳尖...

『唔！！！唔！！！唔唔！！！』

後父左邊啜兩下...

『唔唔！！！唔！！！唔唔！！！』

又右邊咬兩下...

『唔！！！唔！！！唔！！！』

我兩粒充晒血凸起晒既粉紅色乳尖都沾滿後父既口水...

唔止...唔止係乳尖...

係成對發育緊既乳房都沾滿晒後父既口水...嘔心既口水...

後父不停用佢條濕脷玩弄我對仲發育緊既乳房...

『唔...唔！唔...唔...唔...唔！唔...』

而我...都掙扎到無力...無力去掙扎...

可能係因為俾後父撳住個嘴仔既關係...

可能我太嬌小既關係...

可能我太驚既關係...

總係好似唔係好夠氣...

再無氣力去掙扎...

後父可能見我掙扎既舉動唔係好大...都開始放鬆...

放鬆撳住我個嘴仔嗰隻手...

放鬆捉實我對纖纖玉手嗰隻手...

『唔...唔好…唔...唔好丫...』我無氣無力咁一邊嗌唔好...一邊用雙手推一推後父個頭...阻止佢繼續啜住我粒乳尖...

「啜..啜啜...嗄…好正...啜啜...啜...嗄…仲要好有彈性...」後父雙手搓起我對仲發育緊既乳房...

『唔好…唔好丫...唔好...搓呀...』我捉住後父搓緊我對乳房既雙手...

但後父無因為我捉住佢對手而停止搓弄我對乳房...

後父仲係一邊搓下搓下我對小乳房...輕輕手咁搓一搓起...

「唔...唔...啜啜...唔...唔...啜啜...」吸啜一下左邊...又吸啜一下右邊...

『唔好...唔好再搓…丫...唔...唔好再...啜丫...』我感覺到對乳房不停咁俾後父搓下搓下...搓起黎吸啜吸啜...

好濕...仲發育緊既乳房好細...仲係好細...再加上咁樣俾後父啜過不停...舐過不停…成對乳房都係後父既口水...

好嘔心...成對乳房都係後父D口水…納納爧咁...真係好嘔心...

好想快D停...好想後父快D停...唔好再搓弄我對乳房...唔好再舐我乳房...唔好再吸啜我乳尖...唔好再咬我乳尖...

後父真係停左落黎！

好喇...終於都停落黎喇...我唔使再俾後父搞喇...

但我呢種天真既諗法只係過左一陣間...

後父一手就將我條睡褲扯一扯...成條除左出黎！

太突然...太快喇！我根本就黎唔切反應！

當我仲喺道呆緊之時，後父望一望住我下面...眼甘甘咁望住...我D毛...我D陰毛...

「無乜毛…好稀疏...發育緊既女孩...無乜毛...真係好得意...」後父眼甘甘咁望住我D稀疏陰毛...留晒口水咁...

我聽到後父咁講完成句，先有反應用雙手掩一掩住陰部！

唔可以俾後父睇...

唔可以俾後父睇我陰部...

從來都未有男人睇過...

從來都無俾男人睇過...

唔可以架...唔可以架！

今晚出完

三句預告

後父再一次捉實我對纖纖玉手...

『唔好…唔好...』我一邊用雙手撳實我陰部...一邊嗌唔好...

「唔使怕羞喎～俾叔叔再睇真D～」後父好用力咁捉住我對纖纖玉手拉一拉…

有無絲打對自己既後父充滿戒心？

晏晝落泳池游水鬼咁多人 屌 全部都喺到玩水

朝早啱啱開池仲多 成堆阿公阿婆都唔係游既

如果有𡃁妹仔著三點式既話 我又唔介意一齊玩丫

我要年輕𡃁妹仔

agger 我聽日落去曬太陽算 屌

平時都好鬼死多MK仔走去泳池曬太陽

聽日有無太陽曬架

多MK仔唔緊要 最重要有無MK妹先

MK妹通常都係同MK仔喺池邊攬攬錫錫

一腳踢個MK仔落水 然後女女女個MK妹

今時今日啲MK妹 不了

真係咁差咩
要試過先知喎

廢腸做先

冇mk妹 得番偽韓

如果你睇到都好 唔使再諗住我

A1見

早晨 又要返工

有邊日唔使開工

早晨

未到十點已經喺office

我唔識游水架

偽韓照扑

睇到先更加諗住

我要做網絡紅人

妹妹仔早晨
仲有半個月開學

病嗰日

求黃美斯早
打工仔唔係9:00 - 架咩

我8:45

早起的蟲兒被鳥吃

我地番10放6

好工 好工

今日返工個design實體化左好開心
雖然同我當初諗嘅差好遠

好嘔心
點解要寫強姦細路女？
一啲都唔好睇。

老細收貨咪得囉

上回講到詩琳被後父撳住喺床黎搞！
個變態後父又搓又舐又啜詩琳對發育緊既小山丘！
詩琳覺得好難受！
但變態後父仲未想停落黎！仲要一手就扯左詩琳條睡褲出黎！
變態後父眼甘甘咁望住詩琳D稀疏陰毛...流晒口水咁！
危險呀！詩琳！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

後父再一次捉實我對纖纖玉手...

『唔好…唔好...』我一邊用雙手撳實我陰部...一邊嗌唔好...

「唔使怕羞喎～俾叔叔再睇真D～」後父好用力咁捉住我對纖纖玉手拉一拉…

我用盡全力撳到實一實...

後父見我咁用力，就直接用隻手一拉！將我對纖纖玉手拉開！撳左喺床上...

稀疏既陰毛就再次展露喺氣空之中...

後父眼甘甘咁望住我稀疏既陰毛...色迷迷咁望到實一實...

我立即夾實對腳...夾下夾對腳...夾到實一實...唔俾後父睇得咁清楚...咁清楚我塊...

「稀疏既陰毛...發育緊既女孩...稀疏既陰毛...對腳仲可以夾得咁實...好靚丫...好得意丫...真係又靚又得意丫...」後父望住我D稀疏既陰毛望到留晒口水咁...

好羞恥...好難受...

俾後父望住…帶住色迷迷既眼神望住...真係好羞恥...好難受...

『唔好…唔好再望喇...』我用力掙扎...

我對被後父捉到實一實...撳住喺床上既纖纖玉手...試圖用力掙脫...

但都係掙脫唔到...

我下身...對腳夾到實一實...扭下擺下...試圖避開後父嗰對色迷迷既視線...

「哦～你唔想我望？咁我唔望啦...」後父好似終於肯放過我。

但我咁諗真係非常天真...

後父雙手捉實我對纖纖玉手...撳喺床上再實D...彎一彎身...趴左喺我陰部前！

『做咩丫？你想做咩丫？』我望住禿禿地頭既後父...

後父將個鼻貼到去我D稀疏既陰毛上...用力索一索：「嗯～好香！女孩既陰部竟然真係一D都唔臭！仲要有陣淡淡既幽香！果然，發育緊既女孩係特別唔同！」

我唔知後父講緊D乜...

我淨係感覺得到佢好變態！

做乜要聞人地D陰毛？！

想點？！後父佢想點？！

後父用力索多兩索…喺我D疏既陰毛上用力索多兩索…伸條脷舐一舐...舐一舐我D疏既陰毛！

『呀！唔好呀！唔好舐呀！』我用盡全力反抗！

一對被後父捉到實一實，撳住喺床上既纖纖玉手不斷掙扎！

下身都不斷擺動！嘗試避開後父條濕脷！

但就算我點扭點擺...

「嗄...好正呀！嗄！毛丫...幼嫩既陰毛呀！」後父不停咁舐下舐下...來來回回咁不停舐我D疏既陰毛...

都係避唔開…都係避唔開...

『唔好呀...唔要呀！』我開始踢下踢下對腳仔...踢到落後父身上...

「岩喇～嗄…踢啦～踢我啦～唔...」後父趁住我踢下踢下對腳仔...對大髀分開左少少...就立即探頭落去我兩腿之間！

我感覺到後父條脷...喺我個陰戶...舐左一舐！

『唔好舐呀！』我立即用力夾一夾對腳！用對大髀夾實後父個頭！

「好滑呀！對大髀真係好滑呀！太正喇...太正喇！仲要甜甜地...越舐越甜...越黎越多水...好甜既淫水！唔...唔...唔！」後父就俾我對大髀夾實個頭，不停咁用條濕脷舐我陰戶...

『停丫...唔好舐喇...我唔要丫...』我夾實後父個頭...不停嗌唔好...

「好正…好正丫...唔...唔...好好味呀！唔...舐到翻出黎喇...陰唇翻左出黎喇！發育緊既女孩，果然係特別容易有反應！唔唔...頭先玩你對乳房既時候就知道...舐一舐對乳尖都充晒血...唔...凸起晒！唔...」後父又舐又伸條脷入我兩塊陰唇之間...

『唔要丫...我唔要呀！唔好再舐喇！』我唔知後父講乜！我淨係知唔想俾佢再繼續舐！

「唔得喇！我忍唔住喇！真係太正喇！」後父跪喺張床上，除一除褲！

我見到...後父下面...有條粗粗地...唔係太長既...肉棒...

『你...你想點丫？』我望住條肉棒震下震下咁...

「其實一直以黎...我都好想...」後父雙手擘開我對腳！「好想有呢一日！」

後父一隻手撳住我隻右髀...另一隻手就拎住自己條肉棒...對正我塊陰唇！

『做咩呀？！唔好...』我立即一隻手掩住自己陰戶！另一隻手推開後父條肉棒！

肉棒...男人既肉棒...我都係第一次觸摸到...

原來係暖暖地...又彈彈地...

「我第一次見到你...我就已經好想可以摸下你...你真係好可愛...好得意...好靚女...細細個已經咁可愛咁得意咁靚女...真係引死人...」後父一手捉住我掩住陰部隻嫩滑手仔...另一隻手拎實條肉棒...喺我塊陰唇上掃下掃下...

『唔好呀！唔要呀！』我另一隻手不斷推住後父個肥肚腩！

「你知唔知呀？我同你阿媽結婚...其實都係想得到你咋！嗄...好窄...好緊...」後父開始隊條肉棒埋黎...

『唔好…唔好呀！唔好插入黎...呀！』我夾住對腳，唔俾後父插條肉棒入黎...

後父見我夾住對腳，又用隻手撳住我隻右髀...另一隻手拎住條肉棒隊入我塊陰唇裏面！

『呀！唔要呀！我唔要呀！唔好插...呀！』我感覺到肉棒既最前端開始迫開我塊陰唇...開始插緊入黎！

「你都濕晒啦～就等我幫你開鮑～」後父挺一挺條腰！

『唔好…唔好再入...呀！』我已經感覺到條肉棒要進入我陰道裏！

「好窄呀！反正你第時都要俾人...嗄...好爽呀！就不如益我啦...嗄...嗄...發育緊既女孩！嗄...處女！嗄...嗄...發育緊既處女！嗄...真係好正呀！」後父再挺一挺條肉棒入我陰道！

『嗚...唔好再插...嗚...唔好再...呀！再插入...呀...呀！嗚嗚...』我已經覺得好痛！痛到眼淚都開始流出...

陰道都好似就快要裂開咁！

「處女膜呀！係處女膜呀！我要...我要...呀！』後父用力一插！我感覺到成條肉棒插晒入黎！

『好痛...好痛丫！』我感覺到陰道好似真係裂開咁！

好痛！痛到入心入肺！

「破處...破到岩岩十二歲既女孩處...我真係等左好耐...我終於等到喇...嗄...嗄...」後父撳住我喺床上...

肉棒一直喺我陰道裏面...

塞到滿一滿…塞到脹一脹...

『抽返出黎...抽返出黎...呀！』我用對腳仔踩住後父個肥肚腩！

「好快架咋…好快就完架喇...嗄...嗄...」後父就雙手捉實我對腳仔...擘一擘開...開始擺動身體...

開始用條肉棒抽插我陰道...

『嗚...唔好...嗚嗚...求下你...嗚...唔好再...呀！放開我...呀...好痛...呀！嗚嗚...』我一邊喊...一邊推後父...

「好快…嗄...嗄...好快...乖啦...嗄...嗄...嗄...好快就完架喇...嗄...嗄...嗄...嗄...」後父一路用條肉棒抽插我陰道...

我望一望出門口...我望到門口好似有個...身影...

係阿媽！一定係阿媽！

『阿媽...呀！救我...呀！救我呀阿媽！呀！呀！呀！好痛呀！』我一邊俾後父抽插，一邊向阿媽求救！

「殊...乖乖地唔好出聲啦...好快架咋...好快就得架喇...」後父一手撳住我個嘴仔！

『唔唔...唔！』我望住門口既身影...

望住門口既身影...離開...

『唔！唔！！唔！！！！！！』

阿媽佢...唔理我...唔救我...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

我望住後父個猥瑣樣...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

任由後父狂抽猛插...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

直到後父個猥瑣樣慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...

今晚出完

三句預告

[Day 08－重新上路] PART 02

『唔...唔好...』當我再次有返意識...

『唔好...唔...唔好...』當我再次睜開雙眼...

已經將[Day 08－重新上路] PART 01 Upload上Facebook同紙言

咁即係話你當初諗既唔掂？

因為要最徹底描寫出詩琳內心最黑暗既童年陰影
最傷 最痛
尤其係阿媽見死不救！！！！！！

所以好多時都係睇老細想點
如果真係要我認認真真咁Design 我會同老細講:「無得得改架喎 要改你自己改」

好慘

詩琳既悲慘童年

詩琳

係 因為唔係讀嗰行所以唔識

早 又到星期四

今日放假

被破處

起身見到疤狗輸波真開心

內心既傷痕又深又長

我成日都話Design係好主觀
所以唔係你唔掂 係大家既觀點唔同姐

妹妹仔早
好快又到星共六

輪休？

仲要係女女女

熱烈地彈琴

今日未破處

放平日好過放紅日
十幾左右食早晨無人同你爭
條街又少人D

我好多日都無破

今朝同呀媽講唔洗幫我買郵票
點知頭先有嘢打俾佢，佢話買左小全張
世上只有媽媽好

香港珍稀植物？

係啊
因為玩緊Postcrossing 好想買埋上次個颱風

買啦買啦 最鍾意叫人買野

飛揚bb

求黃bb

上回講到詩琳被後父強姦！
詩琳個阿媽仲要見死不救！
自己個女黎架！睇住自己個女俾自己個老公強姦都唔阻止？！咩阿媽黎架？！
詩琳就無可奈何咁望住禽獸後父個猥瑣樣慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－重新上路] PART 02

『唔...唔好...』當我再次有返意識...

『唔好...唔...唔好...』當我再次睜開雙眼...

『唔！陌生既...天花板...』我瞓平個人...望住個天花板...

『係…係發夢...』係發夢...

我望住呢個寂生既天花板...

都瞓左兩晩...都仲未習慣...

仲未習慣一瞓醒睜開眼望到ManYan間屋既天花板...

乜我既適應力真係咁差架咩？

無理由架…我既適應力應該好強先係架...

話晒...我都算係居無定所...

久唔久就會搬去唔同既地方...

係呢半年先叫穩定D...

我唔係咁快就貪圖安逸丫化？

貪圖安逸...貪圖安逸...

難道而家唔夠安逸？

住喺ManYan屋企...應該都算叫得上安逸...

起碼唔會有嘔心既變態佬...連自己個繼女都搞...

嘔心既變態佬...連自己個繼女都搞...

點解我又會...發返D咁既夢...

發返我細個既時候...最不愉快既...經歷...

我細個既時候...當時既我...就只有十二歲...

岩岩十二歲生日既晚上...

一直都估唔到...一直都無留意到...一直都察覺唔到...原來男人...係可以咁變態...

雖然話喺小學既時候已經上過性教育堂...但性教育堂只係教我地男性條陰莖插入女性既陰道裏面射精後就會有BB...

從來都無教過我地喺呢個世界上，原來有一種男人對女童既身體會極興奮咁變態...

真係好變態...

只係岩岩發育既小女孩...竟然可以產生咁大性慾...

我仲好記得佢個樣...

又live

好記得個變態禽獸後父撳我喺張床姦淫我嗰時個變態樣...

極度鹹濕...極度猥瑣...

我越喊得厲害...越痛苦...佢個樣就越鹹濕...越猥瑣...

條嘔心既肉棒喺我條陰道裏面就變得越粗...越硬…

岩岩先十二歲再加上未俾人掂過既我陰道好緊好窄...

俾個成年男人強行插入黎...真係痛到入心入肺...

而我既第一次...就係咁樣俾個男人...強行奪走...

我真係無諗過...我從來都無諗過...我既處...竟然會係俾後父破...

仲要係一直對我虎視眈眈...

一直都…等緊一個機會...搞我...

阿媽第一次帶我去見呢個男人...我都察覺唔到...察覺唔到呢個男人...係咁變態...

鍾意細路女...

我第一眼見呢個男人...只係覺得...純粹覺得好似我呢D小妹妹好可愛...好好愛錫我呢D小妹妹...

可以好似自己親生女咁愛錫...

我真係認為...呢個男人可以俾到父愛我...俾到我從來都無感受過既父愛...

但事實往往係殘酷...係可怕...

呢個男人係愛錫我...但唔係父愛嗰種愛錫...

呢個男人...只係全心想借我既幼體洩慾...

由我九歲左右...抱我...攬我...要我坐喺佢大髀上...

其實我都應該察覺得到...

我總會碰到佢下面...

佢總會有意無意咁...用佢下面...碰碰我...

細細個只係覺得有D硬硬地既野頂住頂住...

到我開始有呢方面既知識...開始知道兩性既分別...我都只係喺道諗...可能成年既男人下面係粗D...硬D...

無諗過佢會係因為我既幼體而性興奮...扯起上黎...硬起上黎...

直到嗰一晚...佢真係入我間屋…真係將我強姦...

由佢把口講出黎...話同阿媽結婚都係因為想得到我...

阿媽...

拉闊

我知道阿媽係聽到呢句話...

阿媽係聽到隻禽獸講出呢句賤格既說話...

唔止聽到...仲睇到...

我係好肯定阿媽企喺門口既時候...係睇到我俾隻禽獸撳住左喺床上...抽插緊...

但點解阿媽唔黎救我呢？

點解可以聽到自己個老公講埋D咁既野...仲要睇住自己老公搞自己個女...都可以無動於衷...都可以見死不救...

仲要唔止一次！

仲要好多次！

試過一次之後...就好似合情合理合法咁...走黎強姦我...

好似第一次咁...夜麻麻趁我瞓著左走入黎強姦又有...

趁我沖緊涼走入黎強姦我又有...

專登唔返公司...留喺屋企等我放學返到黎強姦我又有...

我仲好記得...我一入到屋企門口...對婆仔鞋都未除...我就俾隻禽獸抱左入房...撳住喺床上...掲起我條校裙...揭開我條底褲...直接插條肉棒入黎...

好多時都係咁...

每次都係咁...

當我著住校服返黎...俾佢強姦既話...都總係會著住成套校服...著住對婆仔鞋...撳我喺床上強姦...

有幾次咁岩阿媽返到黎見到...睇住自己個女仲著住校服俾隻禽獸撳喺床上強姦都可以當睇唔到！直行直過！

我有叫過救命！但我知我點叫都無用！

因為已經唔止一次！已經好幾次！

呢個究竟係咩阿媽黎架？！

睇住自己個老公咁樣對自己個女...仲要唔止一次！仲要好幾次！都可以視而不見？！

我真係唔知...我真係唔理解...

做人老婆又好...做人阿媽又好...遇到呢D事...遇見呢D事...點可以扮睇唔到？！點可以忍得到？！

係唔係痴撚線架？！

今晚出完

三句預告

除左個痴撚線既阿媽同變撚態既禽獸後父...

其實仲有一個人撚渣既哎呀阿哥...

我個人渣既哎呀阿哥大我幾多年我都已經唔記得...

歡迎黎到Live

熊熊

佢老母死左未

現實只有好人會死先

詩琳

仆街係無咁易死

好人係特別早死

岩岩問過Papersize嗰邊 佢地話如果對買書有任何疑問 都可以InBox佢地

我想買有Wing Wing結局既FF

有得揀Wing Wing結局架咩

我要真Wing Wing

而加揀

呢排要做住家男

可能佢老母有苦衷呢

同居了？

同阿媽同居

唔准搞我個妹

就係唔俾你地FF我個妹

煮家

為生活 我忍

孝子

我FF搞你老婆啊

你唔寫我哋FF得仲多

悲劇

人妻

我唔可以親手推個妹去俾人J

破碎家庭的悲劇

飛揚

早 happy Friday

早晨 可愛妹妹

TGIF

早

香港有咩酒店好住

半島

百佳

要去D無咁人多地方

你同你女人去開

W hotel

熊熊早

妹妹仔早
一陣要洗衫唔Happy

求黃美斯早

馬寶早

白夜行早
時鐘

酒店妹

惠康

唔多人好難好住架喎

張床彈唔彈架

夜行巴

有無巴打間中會book晚酒店同女朋友訓一晚

之前去旺角嗰間，隔音麻麻

玩家

妹妹仔好留意呢D野喎

立體聲

贏家

我估唔到係妹妹搵俾我

最有經驗嗰個

上回講到詩琳夢醒望住陌生既天花板～
雖然話瞓左兩晚，但詩琳仲未習慣瞓ManYan張床～
諗返起自己細個既時候黑陰既經歷...悲慘既童年...
有隻禽獸後父都不單止...仲要有個見死不救既阿媽！
係唔係痴撚線架？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

除左個痴撚線既阿媽同變撚態既禽獸後父...

其實仲有一個人撚渣既哎呀阿哥...

嗰個人渣哎呀阿哥大我幾多年我都已經唔記得...

大約係幾年咁啦...

初初搬到去同佢地一齊住，我都覺得無乜野...

哎呀阿哥對我既態度係比較冷淡D...

或者係因為我都唔係好習慣突然要我同一個同我差唔多大...大我幾年既男仔一齊住埋同一間屋…一齊生活...

始終我都覺得有D尷尬...

呢種情況一直維持...

大家都唔係好理對方...

起身唔會叫對方...

食野唔會望對方...

就算喺街上見到面，都唔會同對方打個招呼...

就好似唔識咁...好似陌路人咁...

維持左好一段時間...

直到有一次...放學返到屋企...又俾禽獸後父強姦...咁岩俾哎呀阿哥撞破...

我仲好記得哎呀阿哥企喺門口道望住我地...

望住仲著住校服既我俾佢老豆強姦...

我本想嗌救命叫佢救我...

但我都未開到聲...佢就當無事咁行左去...

又係見死不救...如果係咁簡單就好...

自嗰次之後，哎呀阿哥成日都有意無意咁掂下我...撞下我...

起初我都呃自己“唔係咁既唔係咁既”...

但又點會唔係咁...

有其父必有其子...

有一日放左學…屋企無人…諗住安全…點知個哎呀阿哥一返黎...見我仲著住校服坐喺張梳化上...就立即撳低我...

俾人姦過咁多次...一撳我落梳化就知咩事...

我當然踢晒腳咁反抗！

好彩既係哎呀阿哥無佢隻禽獸老豆咁大膽...俾我踢多兩踢推多兩推佢都識知難而退...

而嗰次之後，哎呀阿哥都只係夠膽摸下我...偷睇下我換衫...再無嘗試強姦我...

係好彩定唔好彩？

咩都好啦～其實我都好少會諗起～

係唔知點解...突然又會夢見...

我瞓喺張床上...望住陌生既天花板諗下諗下...

身邊既ManYan...仲係熟睡中...

我轉一轉身望上床頭...搵一搵返自己部手機...

打一打開WhatsApp...打一打開皓傑既WhatsApp...

『女孩需要的是...一個安穩的家...』

安穩的家？

我而家算唔算係處於安穩既家？

好明顯就唔係啦...

呢個都唔可以話係我既家...

我從來都無家架呢...

而未來...我又可唔可以有個安穩既家？

又點樣先可以有個安穩既家？

真係唔知…亦都聯想唔到...

我淨係知都差唔多係時候起身梳洗煮早餐準備返工～唔係既話...返工遲到就不堪設想...

唔好唔記得我上個星期五為左條仆街阿Ken講都無講低聲就走左去...

唉～好喇好喇～起身梳洗喇～

我就小小心心咁起一起身～（唔想整醒ManYan～）

拎埋件白色大Tee...仲有白色Bra同白色底褲...細細步咁細細步咁行入浴室...

“灑”沖返個暖水涼～由頭淋到落腳趾尾～

要放鬆D～要輕鬆D～迎接艱苦既新一天～

舒舒服服咁沖左個靚涼，用條白色大毛巾抹一抹把秀髮～

就喺呢個時候...

“咔”浴室既門打開！

我完全未黎得切反應之前，豪仔就打開左道浴室門...望一望住我...

我拎住條大毛巾喺手...無遮無掩咁...赤裸裸咁...喺豪仔面前...

豪仔仲係好似未瞓醒咁...呆下呆下...傻下傻下咁...眼甘甘咁望住我....望住我對小饅頭...仲有水珠沾住既小饅頭...

過左一陣...豪仔掃一掃視左我全身一下之後...

「嘩！對唔住呀！」豪仔好大聲咁講左一句之後就極速閂返埋道門！

“啪！”

噢...一直都習慣唔鎖門沖涼...都無諗過豪仔會撞入黎添...

更加無諗過咁岩得咁橋會喺我沖完涼...抹緊頭...仲未抹乾個身...仲未著返衫就衝左入黎...

俾豪仔睇晒我全相添...

真係大意喇～

唉～我都係快快手手抹乾埋個身戴返個白色Bra著返條白色底褲著埋件白色大Tee出返去先～

唔好阻住人用個廁所先得架嘛～

著返好晒衫之後...

“咔”我就打一打開道浴室門～

行一行出去望一望～

我就望到ManYan仲瞓緊喺張床上面～仲未願醒～

而豪仔就怕怕羞羞尷尷尬尬撳住自己條J咁坐喺自己張床上面～

『我用完喇～』我就向豪仔打左個眼色～

「哦哦...」豪仔就撳住自己條J，急急腳咁跑去浴室～

“啪 咔嚓”鎖一鎖道廁所門～

呢個豪仔真係～

真係諗唔明點解會咁怕羞～

唔通佢同佢家姐相處咁耐，真係未見過佢家姐既裸體咩？

ManYan既身材好我咁多，睇到我呢D咁貨色應該無乜感覺先係架～

都唔知佢仲怕乜鬼野羞～

不過見到女仔既裸體而怕羞既男仔又真係幾可愛既～

我諗呢D男仔真係得中學先搵得到～

大個少少上到大學個個食女無數仲邊識得怕羞丫～

所以話真係要好好珍惜呢顆童真～

不過話時話，喺呢兩日黎...我又讚左幾多次呢？

我又有幾多次覺得豪仔得意可愛單純呢？

我都好似已經唔止一次...都有好多次...

又會唔會...太多次？

今晚出完

三句預告

諗下諗下...諗自己有幾多次覺得豪仔得意可愛單純...

諗下諗下...覺得自己都真係幾無聊～

諗下諗下...都係唔好諗咁多～煮定早餐好過～

幾時撞破自瀆

Step by step唔會太耐

邊忍到咁耐 響出面j左啦

可能J到一半詩琳出嚟

俾家姐見到點算

J到一半家姐醒左同一時間詩琳出黎

好想快啲見返皓𠎀

見到有甜 但居然係咁
搞到我睇到喊 係咪玩野

越想見 越難見

其實我希望我所寫既故都可以包含晒甜酸苦辣樣樣有
當然就份量就盡量係好味既多啦

WakeUpDream早
好耐無見

求黃早

各位早晨
又到星期六

冇晒人

夜行巴上次話發夢，琴日問酒店..

極速食女

真毒

星期六經常無人

個畫面出晒黎

無時無刻都有女食

你有女架喇

好冷清

推

努力工作埋今個月
開學後可以做廢青了

星期六日冇文睇真係好空虛

聽日又有得拍拖

星期六嘛 個個有街去

推車

搵夠錢就做廢青

當係休息下嘛

會唔會又俾人放飛機架

唔好呀

早晨

拍拖拍得開心D

報報早
見到女朋友未丫

冇咁早呀，而加預備緊

瞓到十二點

早...晨

放假瞓耐啲係基本

執得靚仔D

求黃早晨
我訓下醒下咁先訓到去十二點

最好似一覺訓到大天光

新Post已開